[巫師3公司]Cyberpunk 2077 Twitter 沉寂4年後復活

距離波蘭知名工作室CD Projekt RED公佈新作《賽博朋克2077》已經過去4年了。現在看上去在今年該遊戲會有更多新消息公佈，畢竟在經歷4年的沉寂之後，其官方推特賬號也賣萌似的發了一條消息「beep」。

我們知道不少玩家都對《賽博朋克2077》很感興趣，那在2018年相信會有大量信息公佈（雖然該作品在2018年發行的可能性很低）。根據描述，《賽博朋克2077》是一款極具野心的RPG遊戲，主要面向成年玩家，遊戲設定在2077年，採用沙盒開放式環境，展示了栩栩如生的不夜城以及多線路故事。另外，遊戲還具有高級RPG機制（基於桌面紙筆RPG系統），並會代入2077年的未來賽博朋克設定。

早在2016年，CD Projekt RED就表示公司正在集中精力進行該遊戲的開發，在2017年三月公司曾公佈消息，遊戲已經度過完全製作階段，並進入高級開發階段。該遊戲最後的消息是去年12月，CDPR公佈了該遊戲使用的引擎。

詳全文 《賽博朋克2077》官方推特賬號沉寂4年後復活-科技新聞-新浪新聞中心

有無人有留意？ 雖然2019都未必有得玩

好期待

叫個孫燒俾我

急不及待要...

屌你快啦

十年磨一劍
巫師係差個戰鬥內容太簡單
其他野都好無敵
如果呢隻都掂埋...基本上可以同R*齊名...

我覺得已經超越左R*
R* GTA5 一個 expansion 都無
淨係改ONLINE cap 水 好悶
重要唔比你單機玩MOD 迫你玩ONLINE課金

巫師 有誠意到係隻GAME到面抽個小遊戲出黎
再整多隻GAME出黎比你玩

巫師 畫面同劇情都嬴GTA
係戰鬥太單調
另外係輸人氣
GTA太經典 淨係掛個名都大把人玩
希望Cyberpunk 2077有番D成績
等R*唔好有恃無恐
平衡番OPEN WORLD GAME 市場

圖都冇張

出個時可以換埋部PC

打句beep都出到篇新聞

中肯

咁你就知幾撚吸引人

R星既RDR我覺得已經超越左GTA 5

如果係好似witcher咁open world
然後cyberpunk做背景

等RDR2

CD Project RED

有消息了